Final Project 2 Kelompok 21

Nama Anggota Kelompok:

1. Muhammad Hanif (@hanifalkauni)

2. Meidian Renaldo(@meidian_renaldo)

Tema project adalah sebuah website yang berisi ulasan buku atau film yang di posting oleh user

ERD

![Final_Project-2](/uploads/c1e77a9f41c3d7a6f9b38554e2b6d594/Final_Project-2.png)


Link Deploy :

Link Demo :

Link Screenshot aplikasi : https://drive.google.com/drive/folders/13fP7314VM1rzmhtpmMqDe6ReCV8r8QyQ?usp=sharing
